記得！！！！！！！！！！記住眨眼！！！！！！！

仲有呼吸呀！！！！！！

又嚟？

屌你老母

大家一定要記住呀！

仆街